一個成年既男人要具備什麼條件才能溝到正常樣女仔?

一個成年既男人要具備什麼條件才能溝到正常樣以上既女仔?

身高要超過175？
運動健將，玩乜運動都叻？
月入最少3萬5以上

有頭髮唔算好肥

講野唔緊張，充滿自信?
健談，傾咩話都撘到嘴唔會咁易deadair?
著重打扮禮儀?

英文叻？
同外國人正常溝通？
識睇英文既manual?
grammar 要冇錯？
Ielts 8分？

心智成熟?
-個人長期保持嚴肅狀態
-處事冷靜
-冇幽默感，唔會講戇居野
-邏輯能力高，說話有條理性
-極之獨立, 好識照顧自己?

係唔係真?

賓周30cm長

識尊重人

當你唔用xx條件彌補你既缺點既時候🚬

月入最少3萬5以上

點夠

起碼有返層1500萬既樓或資產

有錢

靚仔

menu

有一個有錢老豆

樣/錢

因為港女唔貪錢 所以3萬5以上係合理

降低自己對「正常樣」嘅標準就會溝到

年齡大過女方>>>>>>>>其他因素

身家擺銀行收現金收息3萬5 就差唔多